觀塘綫 彩虹站至調景嶺站 之間，列車服務暫停（已fc）

(10:35) 港鐵宣佈由今日 中午12時 起：

觀塘綫 彩虹站至調景嶺站 之間，列車服務暫停
觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉

push